有無人好憎自己鐘意既動漫會成為熱潮？

好憎自己鐘意既動漫成為熱潮
比班明明唔係睇開動漫既人睇 變哂做公廁
明明神作都變垃圾 好心d mk 唔係睇開既就唔好睇啦
利申：毒撚 自私撚 與眾不同撚

Who fucking care你條毒撚？

死去睇粉俠傳啦

咁係呀嗎 你話我做咩啵

Keijo!!!!! Vacuum butt cannon!!!!

同意
你的名字紅咗，呢套我唔點鐘意都算啦
仆街啲MK仔開始睇我最鐘意嗰套秒五
重要喺社交媒體做低級討論
我真係好撚嬲

Agger
死毒撚唔會有人care你嘅諗法

咪就係 本身我極鐘意你的名字
但我唔希望你的名字會紅

我覺得多人睇無問題
但係唔好亂鳩咁討論
咁樣真係神作變公廁

你的名字都好難唔紅
個故咁大路

你要做非我族類， 與別不同唔係靠呢d law on9

係靠知識。

佢成為熱潮 所以而家係我心中係垃圾

係靠知識嗰句真係笑撚死

恕我直言，好撚on9

秒速>你的名字
現實：你的名字>秒速
可能是這樣產生厭惡感～

咪係 廢話黎
我地毒撚有知識就唔係靠呢d黎搏存在感啦
雖然都唔會有人理

以前冇睇開嗰啲跟風都算啦，你老味啲討論低質到，又要識少少扮代表

利申：自私毒撚

多人睇唔係問題，最大問題係低質討論
前嗰排D港女係咁share新假期D你的名字post，心諗，唔係咁都睇唔明掛

on9

咁又好咁講
人地有自由去跟唔跟風既
不過我都識分邊D只係睇埋D大路野,討論就只會同D以前識開真係留意動漫既人去討論

引得起傻仔鍾意／傻仔睇得明既作品好打極有限

唔得 毒撚係霸道毒撚係自私的
唔容許mk睇動漫

眾人皆醉我獨醒咩架陣
洗唔洗靠d動漫攞光榮感

水平低左嘅頂多係觀眾
作品本身好多時都唔會因為咁變垃圾

毒撚一無所有 唔敢出街 沉醉係自己世界
只有係自己鍾意既動畫/漫畫方面熟悉少少
但d mk仔竟然同自己睇同一套動畫 連呢方面都輸埋
又成日同囡囡做埋d低質討論 唔識睇藍色的窗簾呢類symbolism
根本冇資格睇神聖既二次元 真係好撚嬲

Who意馬些，Who意馬些！
dw

唔紅連續作都無得睇

曲到

原來奏緊毒撚悲歌， 我呢d O5都係出返去先你哋慢慢

香港毒撚特色

on9,家陣睇套到動漫都要同你入紙申請呀

抵你做毒撚

象仔

其實有呢種感受又唔出奇，唔洗過份壓抑既，只要你唔好周街屌鬼倒米咪得

我係咪太曲？

有低質人自然有低質討論
你阻止唔到低質人討論咁未唔好睇佢地啲comment囉，好難咩

唔明logic係邊 動漫本身可以因為作畫 劇情等因素而令套野變神作
多人討論唔會令呢d因素改變架喎

我諗佢意思係依啲神作俾班識少少扮代表嘅mk周圍做低級討論之後變得俗氣左 而且俾其他未睇嘅人嘅印象未係最完美呈現返套戲嘅含意掛 搞到套戲低層次左=變左垃圾

利申9up唔知佢係咪依個意思 不過我有依個感覺

細個唔成熟果陣會咁諗
小學睇火影睇咗好耐
中學突然個個先喺度火影火影

依種諗法好幼稚

冇人飲既泉咪覺得清
一有啲唔鍾意既人飲就覺得係垃圾

再進階啲既毒撚就會鬥邊個鍾意套野多啲

垃圾思想 抵你做垃圾

神作既定義係少人睇

咁都釣到魚

動畫化後神作變垃圾唔太出奇，動畫有時未必可以播哂漫畫/小說有既内容，又可能因為成本問題，然後就不斷刪減更改，本來既伏筆/轉折位比人改走哂，有時連套野想帶出既訊息都改埋，真係睇到都心痛

然後我唸毒撚嬲既未必係MK有睇依套動畫依件事，應該係佢地將依樣野當左係全部。
例如我返工D同事知我毒，知我鐘意動漫，就半恥笑咁問我係咪鐘意Miku，其實我真係好難解釋我鐘意既係Luka…又或者問係咪鐘意海賊王死神，我又點解釋我鐘意Hunter同銀魂？

其實好多人都以片蓋全，習慣就好

on9仔

老老實實 呢種心態真係好撚on9

駁唔到

係好睇就好睇 垃圾就垃圾
你睇動漫唔係根據佢內容好定差就去評神作定糞作
你不如都係唔好睇算啦 你呢種人真係廢物黎
係都要拎呢種孤芳自賞嘅感覺黎搵存在感
得罪講句你仲衰撚過d mk
唔少好野就係比你呢種人搞到變公廁

垃圾毒撚心態